遊行反對通知書 點解唔send比所羅門

佢成日叫我哋入去遊行 但係次次都俾狗禁

記憶中已經有人發了

28/6 & 1/7 ALL BANNED